其實4年之後美欺都仲有機會登基

35歲點解唔可以踢? 要登基唔一定要做前鋒, 做攻中, 俾KILL PASS d新秀唔可以咩? 我唔明白, 除非佢又話退出國家隊啦, 下年仲有機會喎

下屆

人地掛靴歎世界啦都35歲

隊波無新人

唔好阻住戴巴拿please
浪費左佢4年

放過佢啦
四年後咪又係美沙pavon

四年之後搭住美沙+新美沙

痴冠軍都仲好啲，如果仲係打主力就不了